[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6238)

🐑

fast

快

藍狗開post 輸錢算

頭果四個

a米入一粒比我定下驚先好冇

馬德里打比
手足們有咩部署
快!!!

你地冇野做？

利記1.5大 快

垃圾拖狗又輸

馬德里贏

你老木又話ac 大角硬 食屎all

入球細
下體會一定妹死蝗

球賽無效

ac

沙拿好撚廢, 好難旨意佢開1.5B

Ac

TOP 10 職乞 黎架！

a米1-0

0-1ac

10.5 落9.5 一黎就1.7 有鬼呀

富臨咁都唔入 屌

a米入多粒比我定定驚先好冇

你老木
意甲無視盤路王AC

仆街利狗一球不入

AC

2230 德甲

FS巴入球大開始序幕了

廢撚goal

點 買咩

猁差你啊

a米靚到

真馬啦

意甲一齊入

買左富咸 ng
中午馬同波都針鳩晒

齊心聯一齊入波

科隆 重心

不來梅唯有上了

轉左落去意假

科隆第一隊入球

（可以重注）

入球球員：普度斯基

有種預感閪甲會開和

真馬同鏝了

意甲呢啲先正常岩岩場撚場都唔入先痴線

中

富臨買win好過

0-0撚到

岩蛇

臭差快

有咩用 咪又係一球撚半大

吊你咩 維羅

柏爾馬 12m

德乙啲絕殺都係

曼城？

帕爾馬12m

識啲野

開始黎料

利有2.5大未

一按即 PayMe！

猁狗細波撚FS

1:1未

利會失一球
估佢2,3球

是的 不過睇睇陣先

屌你都成日中

帕1-1

跟左fs巴條過關 入多啲波

半大又針

邊有...

唔洗睇all in咗

打team u 88

見佢日日都中 而家組埋隊

1-1帕

Freestyle巴打買咗咩野？

鏝準備轟一半Profit

求屌醒

半場開埋ok?

今晚曼城定曼聯好？

果然若要生活好

羊巴收半大先

22:00 4X1大波

2.5b-1

4場2.5b

未輸過
服了

羊羊叫糊

我了 同路

勇者

祝中

切爾達入多兩球未？

可以

橫濱水手

英超冇波冇角冇人講？

我

@佐 等陣又有你愛隊

又想借啲野事後

利狗2.5大已死

猁狗依排好少大炒

有沒手足小試富撚FG

冇波冇角點講

皇馬個盤係咪痴撚咗線

睇好被大炒

你個payme名

dllm ac

今晚一晚殺你兩大名門

利物浦 曼聯

無了，會半主

但低水到

啱啱差d

英超（友誼賽）

私家雞都有平手1.92水買
蝗會唔會荀左D

追數定推
買咁大

你之前咪見過

依家真係好憎猁 場場都唔知踢咩

信心注

尋日俾英超撚到今日，呢場開始戒英超了

富咸咁撚多機會都入唔到

唔係呀你咁公開

屌，賭到好撚頹
上上落落唔知做乜鳩

請大家尊重我利

咁都比人捉到 好野

我得落落

推推樂更稱心

快撚d比富咸入波啦 我要追數呀屌利狗

@利xxxxx難

切快手入多球

利狗食屎啦

利1.75b 係咁跌水

咁瑩瑩呢

改名先咁

岩岩又話A米無限角

猁狗
下一隊入球
可以重注
入球球員：迪亞高祖達

齊齊叮上咗岸？

度咗一陣 見上個post有爸打都同路 就去馬了

波po華春瑩未見過

維羅cup未

落緊
買馬輸9晒

on9 信左條友

啲大戰波真係好睇唔好賭

猁狗閪撚到 又冇半大

場場都要叫cup屌你老母

死猁狗 鬼唔望你下季無歐賽踢

我得盈盈

半主都開唔出

兩千上咗兩萬，又去返兩千，咁就一日

利半和頂實

3-3

比條友叫完無限角，即刻又冰

好撚廢呀死猁狗
乜撚野埃及美斯

Who

閪甲

我了

上左床

真

西甲3-3

你點知的

你咪理啦

西甲我屌主同和其他算

維羅入未

訓咗?

仲jer緊

我同佢講佢咪知

AC米蘭送錢 尾盤仲要2倍幾..

切3:3

買埋科莫多龍先

0/10

西甲角同入波一樣

然後無入球

連續7場半細

rb都係

唉一波未平一波又起

猁入得未啊

repect啦

利1.75大 快！

3-4切

皇馬出賓周

利狗真係仆街黎

意甲是但一場入多粒得唔得

閪甲 no鳩 痾in

切4:3了

nba...

客其他 咩料呀

nba

首名入球

CLS 行開左陣 3:4 客其他

我到而家都唔明點解人哋話佢勁

下場買乜 快

你老木
西甲7+
有沒手足有買

猁狗呢隊賤種幾時死

西甲 3-4

針左

Cup 本cup

快到

想srk？

西甲比多2隻角我

咩叫srk

原來是你

果場西甲好彩冇買細如果唔係輸撚死

你

入球終於追上角球

西甲都7+ on99

跑得同射術比較好就無啦
又唔扭得 真係侮辱左美斯

比多兩粒波會唔會易啲

買利盤係唔係要驗腦？想再補即場主

高普玩爛到想歐洲賽都唔踢

Soft rice king

富咸又差d

盈盈 = 盈利

盈利 = profit

答案係羊錢！

原來

利不嬲下半場數人地

廢撚2-1

去左打nba

廢撚第一場大波

2-1!!!! 2/2.5Cashed!

費倫大波gel

廢撚gooooooo
羊巴

渣架

比人數就有

科隆 雲達似細

中埋了

congrats

羊巴今日係咁中

廢撚易撚到

侯爾斯卡(第8球)主

我利下半會大炒

半場高水全大邊度搵

出出水ok?

富1:0

利0比1

我得輸錢

富撚GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ac米 拖狗 入未

富臨！

屌你老母利狗要靠富咸刷角

傻鳩利

半場收錢要派啦
10 2 100

乜撚富咸

無入球

lm

FG真係有
買小左

半和針

死利狗

而家就炒左

Lm

富咸ng 小注

Fullham goal

me

痢 0:1

傻尻利

goalllllllllllllllllllllllllllllllll
轟左落去ng

到

有

L

真係垃圾利

沙拿

富咸好波

富臨

@3.65富臨入波先

痢0:1

沙拿!

科隆受讓點搞

利物浦輸埋 笑死 出埋個唔知乜鳩陣

富入一球
1.75b

咁樣爆半和

抵撚死啦 死猁狗

FS 2皮大波準備!!!!!!!!

拖狗都半大。。。

出左街

富咸W 叫下糊先

六連敗啦

偷得靚，射射妙

Me

猁狗快d死

信了

卡左第十個

唔中維羅米中富咸囉

Salah
好波

利主場又輸一場

遲了

頭先有人講你壞話

好波
比多2球全格

猁狗反杯4.05

A米角球叫都無得叫

主場6連敗啦死猁狗

皇馬 定 馬體會 快

下半2:1 上盤大波

拖狗絕殺半大

初盤-1/-1.5？

見到廢物浦對中堅 好放心買富咸

怕咩 利記遲下就爆角追和

一入黎就見到

真馬 信賓周

真馬

好彩都有得輸半

死利狗 笑死人咩想

細注冇柒頭

睇怕又贏唔到。

呃9手足條友 希望你輸04

:7連敗

？？？？

預感下半場利cup到 1-5

羊巴我地慢晒了

邊個

利下年歐霸都唔洗踢

候爾ng

叫人買ac角大 冰到半場

雲達弱智？俾科隆屌打？

想買幸運shit恩ng

李城仲踢得好過佢

人地指住你叫你買咩

買富咸ng

科隆比球嚟先

咁唔算係呃既 佢有100%料一早發左啦
仲洗上黎連登9up

利物浦

收到風 你買咗痢狗

咪jer我啦

呢個年頭做利迷係一件唔容易的事

邊個
係咪係fs巴貼完大波果場圖之後?

條撚樣有冇派過呀，我岩岩就派左

屌你老木 出黎隻抽

若要生活好

下下中晒駛同你喺波po屌波咩

皇馬 半和
有無半和師

我愛利物浦

佢講緊邊個

利01
要刷角未

btw 支持開名

我指住叫佢死咩 大家都係9up

no bullshit lets go

猁狗被富臨屌打 解散啦屌

生活好

屌 又輸

收到風 利xxxxx難又買咗利

佢淆哂底

我都唔知。。佢自己走入嚟柒。。

大家贏成點

2:1 戰隊

A米咁早發力做咩

科隆爽手啦屌

下盤b=作仔

今日啲波易賭到咁 咁都輸錢既真係on99

六邊形戰士
英俊的肥仔
留tg

侯唔知乜卡 7.5b cashed

Liverpool 8.5b得唔得

戰士即係八蛇中

土

應該有

CHING轟左幾多皮

針

9.5都應該有

又唔中我

子龍半和慘死

❤️❤️❤️

我一早寫好左劇本

same 未中過。。。

唉屌買左辛特盤以為走盤90分鐘絕殺

西甲可否入多球？

乜撚野英俊的肥仔？

睇過？

痢個種廢

咁我買反杯了

大家贏多啲

西甲-1c

最近中幾多

又針

成日針

thx bro

德甲乙一齊半細

求派

係易撚到

科隆禁屌到讓平半

買咗利狗盤 真係要驗下腦

咁高水無理由唔跟幾千

好

lady killa

西甲和未 買晒主客和其他 想中和

羊巴

唯有跟埋

死追大波就係嫁啦

快啲入啦屌

點解我好似有一刻見到係0-1？

咁早買定

All in了

借左50萬跟

1.

炸完 唔入

俄撚入多幾球未

2.

係，炸完之後對家

痢狗又輸一場

因為炸完對家入

On99仲心痛緊無買客盤添

呢隻都捉唔到只可以講你唔識賭馬

西甲半場客其他幾倍

荷甲3分鐘3球冇人講

西甲8.5s慘死

個個士狗話咩5 1 100
問佢係咪派
佢話咩買左511000 蚊
我咪串佢老母臭閪囉
佢又係到話返我

咁撚厚面皮柒狗
快d輸撚死啦

80

13

40k

荷甲 半0全3快撚到

我唔係話你喎，我話傻閪士狗

幸運屎塔ng

仲係8隻 頂得住既

係 我收隊先

0

62‘ 63’ 64‘

冇買講嚟把撚咩

炸咗球了

條友一早扑左 唔記得咩事 唔洗理
應該都係9upper黎

一係中一係唔中
早買早享受

白卡嚟都係痴痴地

屌你老母喇

90分鐘罰球絕殺
成場都俾主噤屌

10 1 大路寶寶近照

曼城對曼聯 買上盤好唔好

今日輸咗七千
呢條最後身家注 有冇希望

屌 尊重啦 我老死E神都係白卡出身

1-2燕

幸運ng gel

(兔兔哭哭)

買曼盤 100%

Shitda!!!!!!!

PSV又撚

9c

9999

你都已經買左

屌你燕豪芬

絕殺角大,好彩

曼城盤?

好彩9C

屌佢老母
雖然我都唔算大蛇
但都起碼派左幾k

大家互派下求個意頭姐
條撚樣傻閪到

哈哈 哈

士多啤梨好似係投井

追數注
祝中曬

總知就係曼盤

Alex Fung早

可以幫佢諗諗既

幸運shit恩

西甲7goal 9c 正氣到

Dllm 科隆平時唔刷c
今場就30分鐘5c 角細點頂

真係多謝你

買親臭閪利既場次 無一次係贏
無論大細上下盤 半和 無一次係中

事前你又中

高水ng

唉 西甲臨尾先黎爆8.5

差啲中和其他

理閪佢老母臭閪
假派狗咪就係賤種囉

你唔會以為係我真名下話 我payme 叫Man A添

利即場8.5B

幸運9角

好撚好笑呀屌你老母

Tg名唔一定真既 唔通郭嘉又真係郭嘉咩

皇馬勝利船 最後召集

大波man

真派就respect

俄佬踢緊乜鳩
20腳射門入得一球

好耐冇見

tg同payme呢d乞食工具點會改真名

愛隊開波了

俄佬呢排細波救星

yes i am

不來梅入未呀

終於到mg球迷注

我屌你老母

比我追翻啦 未交家用

8.5b gel

FC馬薩特蘭✅
橫濱水手❌
京都不死鳥❌
千葉市原❌
西部聯❌
水原❌
阿積士❌
熱拿亞✅
阿積士3.5b✅
紐卡素✅
布倫瑞克✅
杜塞爾多夫✅
幸運薛達
富咸
維羅納
科隆

唔記得買 仆直

@盈

2.5b惨死

man蛇

連中

乖 夠鐘食藥啦 快d叫姑娘餵你食啦

8.5s慘死

有一球已經好好，對上3場都係0:0

Law Kar Ying

紅豆有無跟我富咸盤

近排上返水

又變翻海鮮利 若要生活好 主場準備八連不勝

得蛇又輸到爆廠

ac no goal

今晚你愛隊上唔上

衰自己冇留意

猁

科隆勁到

佢偷走咗出嚟，應該冇帶藥係身

一po Heidi即刻連剔

跟！

邊位

西甲買咩

禁屌唔入有撚用

怕8c 完揀咗7.5miss 咗3倍8.5

仲未入

咪踢爆

上

吊 燕狗整多粒全格啦

富咸神龍

輸半算

富臨神救

神咩龍
輸返球先啦 1.75b

咁都救到。。。

神救

下場買咩

幸運shit恩追多下大波

布魯日入未

客入得唔得

科隆㩒屌，gel得

布魯狗半大已死

利仔要進攻了

gun

Psv 入多球好嘛

超級大神救癲能到

米gel

手球喎

Gel到恆啦

識野

2315要咩好 似和波

細

無人機掛左啲乜？

咁買和波咪得囉

維羅快入

準備空難死 let's go

Ac 2-0

入了

抵啦死利狗 我掛的

盤無買 我直屌富咸贏
岩先見到其他針晒
我推晒去富咸ng 2.96倍 執左d
岩岩跟左羊巴推埋去大波度,聽日訓醒睇下收唔收錢

Fs條過關睇黎要死利了🥲🥲

bomb

米蘭20

買唔切a米ng

7.5應該有啦掛

仆街唔通東網破燈

利4c

A米咁正氣做乜撚

意甲全大波準備

ALLIN 富咸羸波算 輸左當幫大家燈

Fs巴條4x1 差利記反cup

科隆隊垃圾得比人入啦

2-1 2.5B

佢尋晚場薩斯角大都破咗

維羅針

A米收錢

快啦燕

我睇細波

利比2球
Ac比1球

利5c

得 買大

燈一半咋嘛琴晚串哂佢都係唔中三關

咁正氣

角大猁

燕豪芬入多球啦

富臨贏緊仲刷角

佢角大邊有破
我琴日就係買殺c角細收錢

富臨ng抵玩

冇喇

66666

6c

屌你老母利狗刷角啦

易到

喪爆角爽能到!!!!!!!

富勒姆贏波刷角 好人一生平安

啱啱水嘅真飛

易撚到
7.5準備

Psv轉個撚頭就會俾追和 放心

東網買咩

A米一角難求

又無跟

總之係ac贏

Same

馬德里

斯巴達

半和

下體角大？

買ng算

岩先佢同fs巴貼飛
我咪埋眼照跟
而家收返晒本 如果角大既話 直頭可以追數tim

意甲齊心到

PSV入多粒得唔得丫

一齊羊

皇馬

Ac ng
睇下係咪真係全針

換走咗馬倫

我針先

跟左撐賤種一次

馬體會

應該有 不過我無買8.5 我買左9.5
但應該開到大

1-3 PSVV

GOAL!!!!

Psv 3-1

Psv!

嘩屌

Psv真係開4ng

想買ac ng
大家點睇

洩恩大波

利狗落後唔刷角講唔通 加埋富臨都幫到手

我燕上盤

大家睇路

比甲半大針

好彩買極都買唔到PSV no goal

半注下體9.5B

利杯4.8倍。

差D 0:2埋

好人好姐買咩細

我又唔係水人買ac角大果個
你做咩ja

0:2準備

布魯狗半大未

買個利10.5b 叫叫

得蛇唔po我？

西甲榜首大戰 兩隊full team 下輪唔洗打歐戰
見親皇馬有受讓/平手 都會贏黑哨

屌係富咸等下得唔得呀

最後一注

小白蛇！

cls

買多個富咸ng 搏盡佢

屌

對左

我最後50了

兩個一起搶想點呀富咸

角大買乜好

富咸ng please

Ac pls

尋晚買世三巴啲飛 贏到變輸
世三巴救我

Psv 果場介唔介意入多球？

利pls

9.5B足水轟9佢

利有角未

A米場波無底線?

介唔介意利同ac都2.5大

Ok

利狗cup未

皇馬1c

買富臨ng仲好

猁猁猁 入得未啊

比甲-1

猁解散算把啦

布1:0

布魯日 1：0

入手左cup

有冇傻鳩買左利狗...

我

27連敗

愛隊入波！

利7c

利狗a米 開大波未

下體禁屌

高普搏炒緊
追對家就岩

77777 7.5-1

77777777777777777777777777777777777777777

-4c

-3C 收曬快

無限金錢

屌 MANE

維羅送分

買左富臨盤 覺得做左傻仔

荷華2:1

死利狗輸夠未

維羅ng

富咸整多粒黎先!!

上盤心靈5x1 頭兩關已中

串左佢對家好似輸三關

曼城贏下一場贏下又一場

利狗？輸下一場輸下又一場

賠率上想買維羅,但我又唔係好覺得佢入到

富臨 next goal

另三關係咩？

比多c我快

AC ng

叫左你戒歐洲波

跳樓注

A米3 -8

2c pls

究竟利物浦護級定富林護級

猁2.5b

賭錢寧願追到斷
都唔好搏反底

10.5 高水照上啦 利好快連c

Ok 齊贏算

唔係真事啊嘛

屎忽痕買左

真 好似中岸水手咁 唔係比人36m都唔會斷...

頭先咪同左你講咯

買盤同讓球好似輸 我見里昂好似破燈
但其他佢全部燈晒
我華拉買3.5大都輸,但買2.5就穩過
琴日條6串1 就係貪心買左3.5大,收小幾叉

快手齊心2:1

應該係戒英超 最撚難賭

100心靈 你了

A米齊心大波

利狗大波想jump

利8888

888888 收錢

訓啦 死返去買日本波

猁狗中柱!!!!!!!!!!!!

係! 我琴日都係 一早就要係咁谷上去
真係唔好縮

咁都唔入

-3c

我岩岩心靈中左psv4ng 而家落注試試

8888888888888888888888
富咸無腦式送角
追數手足快上

利狗繼續刷啦

易撚到樓下看更都識買

佢好似係中拜賀分仲有唔知邊隊

比多2C做埋

咩36m ??

a米利狗大波呀

多年交學費經驗 搏反底通常67

3個12m

阿德3個12碼 FT3-2 ...

三球12m

3個12碼 阿德萊德

我反左底 勸你唔好買對家

2個黑返嚟 1個要比

沙9利廢能到

利3球 10 1

在野黨

有啦

手

0:3

g

意甲AC入未

成隊都係啦

3 隻做埋啦 痴撚線

agree

所以買完咪成世要做看更囉

後半錯咗，應該痢狗輸波

未來人

支持

大師 請問小妹幾時先食到英國仔

信你 85分鐘買猁同和先

Eason d劇本真係最準

費撚2-2

下體1-0

Ac比多球開大

意甲即場無角，真係好撚暈

馬體會1-0

下體goal

Ac快手入

73分鐘就玩角球旗
富咸隻公道

馬體

咪jer我 ok？

下體正氣

so7又入波

下體糕

SO狗屠蝗高手

蘇狗個種忠心

gay

手足們
下體會一開即追細

蘇狗好波

直屌馬體主勝 炒鳩皇馬 重現7:3 波膽!

屌。。。。

其實成班仆街係咪唔識cup圖，屌你老味成張圖得4分1有用

小妹

成個下半場比個76號出波，佢都唔知出乜撚

唔係掛 一陣反cup

下體上！

你老木猁狗唔刷比對家啦

馬體主勝 係咁變 ...

咁都俾你屌

又中？？

Yup

猁又停角，好撚暈

收返

99999

下體角大了

角你又唔撚刷 波你又唔入 屌你痢

乖 下次cut下圖

屌得好 最憎啲圖大大張咁

-2c

9999999999999999999999999999999

做埋11C比手足

利 A 入未

跟咗手足就收錢了

狂追馬體 NG

開到10隻角我即刻屌落去AC 1:3 波蛋度

10.5 做埋呀 屌你老母

Allin曼城 算88

對決

a米場波真係開細波
屌奶

同路比我贏一次得唔得

救世水
鏝0-0

維羅真係唔諗住入返球？

1:0打和～

最強陣點輸

師傅教落 打吡買角大
仲有曼城出齊刷角吉祥三寶

佢勁中 你定啦

比多角啦屌，係咪要屌呀

乜揉野MANE頂彈地

富入未

利都真係幾廢。。

利 A 快

大蛇四連中 準備5連 快gun心水

好 跟3格

Money～廢到

A米 利開大未

比甲半大糕

富咸快入

利10.5b 到

5 1 100

我死了

上面個場開4球 你開2球

See u again~~~

出TAA就無角了

贏一場好冇
AC快手入

跟你鏝算

屌你老母利狗出埋阿諾就刷啦

利狗全隊空難死報到區

雙馬快啲半大

布魯狗半大

痢記仲係0:1

痢狗輸多球未

想利 A 入

唔知好彩定唔好彩
啱啱買1.5大嗰陣佢封盤就0:1
之後2.5就無買

睇個衰樣又神9完

等即場9.5會唔會穩啲

今年利記主場係咪買對家就贏到錢

又得姐

2.5b 表示g持

76號先落底，TAA唔撚落

維迪斯 單

又要信念

a米輸返球未

-1c

紅鑽巴我愛你

1011111001010

搞咁多野咪又係10C比我贏

總之唔好搏反底

AC會入

沙拿特登唔拎要角 好波！

俾多個C

有無手足幫我度條3串1..中左既我扣番追個個數..利全部比你

皇馬2.5b仲企到咁硬？

A米5C -6

場場都要叫，轉買細波了

真馬快cup

唔中咁點

富咸同AC比多粒我
一世球迷

屌你老木猁狗原來仲輸緊

卡斯
曼城
森多

曼城 熱刺 拿玻

2:0未

維迪C 卡C洛達 曼城

做人做狗自己諗

要多粒做咩

皇狗無射門

唔中無野

好大壓力wo

要多粒用黎保平安

咩話 猁狗又輸?

做埋個隻呀 利狗！！！

A米6666 -5

森多 柏林 熱

比甲入多球啦屌

米蘭係咪2球完 條過關爭你

a米入多粒求你

屌你老母又越位

維迪半大
森多半主
曼城 和主

Az

鏝獌仲未有得睇陣容？

ok

森多 曼城 熱刺

有喇

嚟多一個角球

利記準備主場6連敗

咁多位巴打..認真..今星期輸左10k

咁想問你gun得邊個

比我粒我呀富咸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌你老味

仆街利賣分

下體應該可以贏返次打比啦

半場2.5s@1.97 馬會真係on99

一定追對家追到斷

有賭未為輸 一日仲生歐歐企係到一日都仲追得返

真廢唔洗賣

曼城比垃圾大波 信我

卡斯洛達 膽

曼城都可以
森多坐和

買唔切阿爾黑馬爾

神10

又唔出

輸啦
冇買係好事

利狗仲未入

米蘭入2粒就夠?
是但搵隊入多粒啦

會輸波

曼聯 水晶 甘拿 藍十字

A米777 -4

痢比多1角

富咸絕殺未

我都係架
2月果震又中馬又中波贏左幾雞
之後一到3月頭輸凸返7K
而家叫做平返條數 唔洗輸咁多
唔好買咁大啦 慢慢追數啦
急唔黎

A米比多c

富臨勁撚到

A米8888 -3

富臨絕殺 5 1 100

副選都嬴到兩球算係咁啦

，

A米角大7.5B 3000@2.88 秒cashed

m

比我粒我呀富咸~~~~~~~~~~~~~~~~

I

終於11

365即場 88先

琴日多特好似又係有人講呢句

88

11埋
手足們收錢喇喂

猁1粒都冇

係猁廢左武功

幾驚taa長期咁遠斬

11c

1001